對唔住手足

我係啱啱一位被保釋嘅85運動一分子被捕者
我好想支持你哋
但係真係再畀人拉/拍倒在場證據
所以我只可以由前線變做關注
因為再有證據/被人拉就荔支角基樓所見
到時連保釋都無直接charge/座成年

我心中希望更多人可以接力
我哋前線已經為你哋係差管折磨身心26個鐘
就求你哋可以代表我哋（被捕人士/不方便人士）出嚟接力

無限感激

唔使對唔住，班狗有show到你在場證明比你睇？

收到哂
休息下
大家都明

巴打抖抖先 我幫你頂住
多謝你

辛苦你啦手足
休息下

明白，保重
讓我們一起走下去

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

手足保重

辛苦晒手足

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

唔想再有人被捉，或者至少減低對家戰術效果 唔該入去睇睇

唔好對唔住啦 你無對我地唔住

多謝你為香港付出過
休息下 留返條命先可以做車手

辛苦哂

休息下啦，係屋做下冷氣軍師都好

我都係被保釋巴打，我好明巴打你果種冇奈

你邊一日賴嘢？

我都係選擇做下23號糾察
唔關坐係部電腦面前

唔講得，費事自爆

休息下先啦 依場仗肯撚定有排打

係差館有冇俾人打到仆街

可唔可以留聯絡方法
想搵個都係俾人拉嘅圍爐取下火

扯住隻耳仔鬧
搜身嘅時候大大力拍我春袋同除褲
大大力將條香蕉返左返右托向上

唉

樂觀啲諗就係冇穿冇爛
唯一唔開心就係俾人拉嘅時候踩住右腳腕同跪喺度都俾人一夜踩落背脊塊面一野錫左落地下

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

放心，你會冇事嘅

你冇對唔住我地係我地對唔住你

我地接力 明白了

簽
推

唔方便因爲依排就要去狗局報到，驚佢地強制查我電話 巴打如果你唔方便去發夢，不如好似我買多啲gear，交俾幾個信得過既朋友帶去發夢前線，之前發夢果陣見到好多巴打得探病口罩。

巴打駛擔心，交比我地得啦。你上黎多d吹下水，和理非活動先出下黎見下大家

記得有野需要搵社工/心理支援

可惜我都冇錢
啲錢已經用晒落去發夢同買物資
23號個基督徒集會我就去做下糾察先

係林奠對你唔住呀手足

咁正搞到我一家都咁撚擔心
仲話自己係基督徒
我真係唔知靠信仰係咪比狗擔走咗

通常政客都會拎宗教黎洗白 唔係真係信

巴打屋企人支唔支持你呀 ?

好心痛有良心既人反而要受到咁既對待
有野幫手出聲 我地一眾巴絲會撐你到底!!!

撐
不過佢哋好擔心姐

成日親我唔喺度我老母偷偷地喊
跟住佢哋身體又差咗
都唔知點搞

向義士致敬

我入到狗局。我完全唔擔心自己，係完全擔心屋企人支唔支撐到

多謝你

我入去頭20個鐘我係選擇咗唔通知屋企人

手足我愛你

好想快啲到可以相認嗰一日

感激手足

大大力Push

屌，先得6xx人簽

利申簽Ed

吾洗自責 係社會既錯

多謝你為香港既付出